★J慧中時間又到了！（118)

LM

老貓rip

生化支老貓rip

克里米亞好似對俄佬好improtant

輸液管咁

是必爭之地

最難明開拖在即，又病毒，紐約期金反而倒跌去番15XX，1600都企唔穩，美元、股、油、金價全部跌，反而港匯走強，睇唔通

你睇下土耳其 克里米亞 黑海嘅地理位置

俄羅斯黑海艦隊出地中海 大西洋嘅必經之路

bitcoin也大跌

所以俄佬一定出死力爭的

老美可能都係咁先唔理

畢竟而家最大敵人係支那

老貓點睇

利物浦奪冠或夢碎

老貓係獌迷, 開針到失眠

近老貓home

法唔法國 無啦啦多咗好多mk/童黨

當年蘇聯同芬蘭開拖，冬季戰爭，3萬軍隊打到蘇聯六十幾萬軍隊敗退，赫魯雪夫自己講喺同芬蘭開片死咗17萬蘇軍，芬蘭有個著名狙擊手，講過比老貓知

席摩·海赫（芬蘭語：Simo Häyhä，1905年12月17日－2002年4月1日）是一位已故芬蘭陸軍狙擊手，被蘇聯部隊稱為「白色死神」（俄語：Белая Смерть；芬蘭語：Valkoinen kuolema）。
原本是農民兼獵人的海赫於1925年開始服兵役，接著加入芬蘭志願民兵白衛隊。第二次世界大戰期間，海赫於1939年至1940年在冬季戰爭的柯拉戰役中對抗蘇聯紅軍，用SAKO M/28-30步槍和KP-31索米衝鋒槍創下505名至542名經確認的擊殺記錄。1940年3月6日，海赫臉部中彈重傷昏迷，等他清醒時柯拉戰役已經結束。
戰後他改當駝鹿獵人與育犬員，並在芬蘭小鎮魯奧科拉赫蒂度過晚年。2002年4月1日，海赫於哈米納一所退伍軍人護理之家逝世，享年96歲。

所以我記憶中蘇聯、俄軍外戰其實唔係好勁，打支共就綽綽有餘

雪戰都係守既先係有加乘, 當年德軍已經包圍列寧格勒, 成個城市只係差個火車站未攻入, 最後德軍幾十萬人都俾幾千守軍拖死晒.

德軍攻唔入列寧, 成個歐洲戰線德軍戰鬥力即時瓦解晒

似

何文田

外戰講嚟講去都係美帝第一㗎喇，當年打伊拉克就知，制空權贏哂，而且運送兵力同補給速度世上冇國家可以匹敵，第二個打得要數以色列，經驗太豐富加埋民風強悍

老貓今日起身，發覺我哋又袋錢入佢袋 佢有我哋同佢吹水唔感恩不特止，仲成日針對我哋，支鬼作風表露無遺

老貓only know 9up自己係南宋遺民

邊有我哋嘅眞材實學

X2

老貓點睇高登音樂台

屌你老味CC台龍蛇混雜，難分真假，又話口罩又大貨到，連登仔真係信一成都死，股票如是口罩如是

口罩大貨到!!!!!!!!!!!! 千其唔好買貴貨

似 關sir

google街景2019 have g

點解你咁無聊

Ssp?

佐敦一帶

老貓 莫財 睇咗當叫咗

2019 d feet 清好多

老貓點睇?

上網問功課？

想問d人類Bio問題

安全期係點計？
我指係肺炎

google街景 so many g

老貓日日打j幾時會性無能?

以為 青XX政 d制服

老貓goole map完當出左街, 睇完食評當食左飯, 睇完新聞聯播當自己係支國領導

老貓點解你咁無聊

u mean 製作google街景is 無聊

老貓又玩自爆

可能有 蓋老母inside

身型似游b

甲組腳

似會員 ××××_

咁得閒不如搵工啦

老貓分身？

九巴可否用返可開窗戶的巴士

已FC

頭先見日森彈左句只準企業買口罩, 但又試左下買盒50個350港紙倒又落到單, 咁又無左350

病態 口罩購買狂

老貓終於認出游G是企街

睇次醫生都唔只350啦

點睇世衞一日幾篇文撐中

睇壞眼, 家下好似只差南半球未爆

支衛

復活節島

應該會磨你個零月再cut單

一落單即扣錢出貨

Your order is lost

是但啦, 仲要睇埋下星期係咪禁運

充公

Why u so evil??

G

老貓搶呀

［突發］ 美國開始搶貨潮

too貴
已改買 公仔

5蚊PACK都貴?

You have 10k

Is 大豪客

有work咪好

灣仔 有炸彈 !!!!!!

老貓又重操67年故業

原來我棟嘢都有家居隔離人士

搭單叫埋肥牛食

so many g

wiki個hktv mall都好流
買左批kf94 個個星期都話下星期有 比佢推左三星期 晒我時間落街拎

未到手

Maybe never

一早話same

得罪講句，做公務員根本同攞綜援無分別

bus speed counter

比想像中細

老貓又去搵外快

見官網香港原價900幾

X2

XXXX_ is Lihkg famous G worm

match!!!

好撚抵屌

100%

點解你咁得閒？

家陣係有口罩購買癮，行過卓越見到啲KF94仲有，又買咗幾個，23/個唔平，夾埋都買咗幾嚿水

老貓唔係有咩嘢好做？ 條撚屌係咁無聊

×3

老貓又去財經台鳩噏

★最壞打算！假如Lion有乜冬瓜豆腐，手上佢出品d銀紙點算？

唔係42MM咩？ 我都想買隻

G-Shock 1年點會壞，所謂保養有冇都冇所謂，我隻Rangeman日本買嘅，都第4年，又撞又跌都冇事

呢隻煮飯計時、遊行、跑步專用

why ?

中招唔止幾嚿水，條數係咁計

果D錢講真又唔係算太多

老貓：

唔知點解睇落細

老貓出一個post先三毛

某人買1478 輸嘅錢，買嘅口罩笠埋春袋都仲有找，佢硬係呃自己未出貨未蝕

哦，嗰間冇問題，賣水貨嘅，等我落去買隻先

乜撚野app黎

唔知，copy人哋嘅

I think 老貓會啱用

似台灣野 台灣開放d

老貓屋村大媽需要性愛

呢件嘢好惡頂，係老貓先啱

想買埋紅色

老貓只愛元秋lv

要夠老

隻色幾靚 會唔會甩

X3

啱手腕喎，似44mm

唔會掛？

應該唔會，G-Shock質素好得，美軍打仗都係戴佢，可靠耐用，我嗰隻4年幾，一啲變化都冇 屌隻金鋼綠針反而金格有少少啞色，要得閒用cod cape搞搞

但香港CS唔得
換粒電都要去維修中心

彩色成棵聖誕樹嗰隻色我覺得好正

我呢隻唔使換電，solar 電波錶，擺有陽光嘅地方就得

換電G-Shock唔係深水埗檔口都得咩？ 見好多都話代換電嘅

最左？

以前睇史太龍套轟天戰將（？），做僱傭兵嗰套有3集，個個戴PAM開拖，根本已經壞咗 冇乜可能，咁多牌子機械錶，係見過地盤有條友戴住勞力士打炮仔唔壞，精工大mm我朋友又係咁玩，打完之後每日慢3分鐘 整咗幾千銀

G-Shock就一定得

係

公屋戶一生獨買港交所 13倍回報成富戶

老貓 點睇大家都住愛民邨 但係你就住到咁兜踎

老貓 love 公園大媽

老貓有1478

佢買1478，唔止兜踎，IFC訂咗位

家下佢係kfc食緊2手薯條

how about buy #5 ppl 10 ys ago

all need eat shit

日版出前一丁5蚊5包，老貓都唔去搶，平時賣23~24蚊

幾個月前 $2.X 香港版

Lihkg search 苦主 ，唔係#5就係美股

老貓，有冇搵蕭巴講吓U嘅問題？佢或者幫到U

中醫：腎虛百病叢生

4獸一啲問題都冇，最好跌多啲㖭，連登仔好多比U害嘅，吹奏1478佢哋以為好嘢，統統乞米

10年收40蚊息 why need eat shit?

buy @ $120 many yr ago

now $50

28蚊供股 大幅溝淡咗啦

神駒話 有d人死都要street(暗屌4獸）

老貓每日行程watch tbb佔咗幾多粒鐘？

又吹奏壽司達

老貓係咪好想幫佢含J?

有仇b 唔j 係要j 壽司達

仇 is kol100

老貓 is

best

Live

就快打到何文田

老貓聞唔聞到TG

點睇us盤前升三百幾點

技術性反彈，短期超賣

有時真係奇怪，早五、六年前，黑十、綠針行入AD隨便買，我買咗綠針之後想買隻潛水錶，試完黑十冇買，覺得唔係想象中咁好，走咗去買隻大MM，我覺得霸氣過佢，綠針同黑十早兩年連登仔話公廁錶，家陣人人趨之若騖，非常奇怪

trap

老貓RIP

buy from here?

老貓玩夠map未

未

can see many feet & g

(google 只up左九龍、小部份香港島only)

老貓點睇支那同香港藍絲周圍唱武肺係美國做出黎害中國

rich 又pk

屈臣氏：旗下超級市場「Fusion」調景嶺都會駅分店 一名收銀員確診武肺

例牌

參考50-60年代支那 宣傳手法

same

當年反抗勢力d人已經 超過90歲

why u have so many 支那文宣

老貓 is 支鬼

以前鄉下有鬥地主

個個驚日森禁運炒燶? 日森口炒價開始跌, 開始見低過100yen1個既口罩賣

google有

你唔係只識用百度咩?

老貓點睇

你唔係人?

[url]「讀書須父幹」有幾多真係靠自己讀到大學神科畢業？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

He is 支鬼
嚴格嚟計唔算人

x2

中科工程：口罩原料熔噴布由每噸六萬人仔炒至每噸三四十萬人仔

原料貴左5,6倍, 以前1蚊個口罩, 港產都分分鐘去到8蚊個

成功人士

老貓真係好on9

日本仔「新片」<口罩變咗貨幣嘅世界>強力trailor twitter瘋傳

老貓有幾多罩幣?

老貓有無睇破壞之王?

老貓need懦夫救星

支鬼hold貨炒高?

懷疑老貓分身

轉工做倉，要求要excel，多數要去到什麼程度？

多數係, 10年一獲既賺錢時間, 家下唔賺得幾時?

仲有D超聲機, 係張3層口罩用超聲波焊溶埋一齊, 呢部機平時幾千就有, 家下升到幾萬都缺貨

老貓點睇?

日本早晨節目播出8歲女兒鏡頭前玩父下體

老貓忙住打去民建聯拎深圳口罩

20個

why 冇乜人提ios呢堆 神秘setting

昨晚ipad玩過，冇得還原default 超危險

好彩有iphone睇返default

有icloud做backup, 有幾危險???

有冇學ANN姐翻蒸?

日、韓、意瘋搶口罩，價錢飆升至少8倍： 香港或再現「天價罩」?

我哋又唔係生果slave, 點會學U睇iOS呢啲回報bug嘅setting, 試驗功能?

幫iOS搵bug做免費iSlave, 係U專利

why 星期日有牙中?

新節目

以後星期日嘅牙中圖由U負責，要及時，數量要多

連登son成日話有大貨返

港初步確診增至3宗 疑染疫夫婦住元州邨 妻僅低燒肺片冇花

老貓成日去深水埗call g, rip

coffe need wake up early every sunday

今朝成個上午係日森見2盒120個bmc口罩賣1萬yen, 諗左成朝都無買, 岩岩去睇個價又升1倍

藥房韓國KF94 100蚊5個，差唔多公價咁，卓越賣23蚊個

另外要問蓋清，行過名X軒見到隻撈 16710 百事圈，板帶，如果full set 98000算唔算貴?

It’s your duty

企g

pure & true

牙中 watch 好治癒

g

老貓見到一定

Ans:全穴責+全身bubugi

每日4次 每次一小時

why U so 變態?

［核彈！！！］鄭家純親自示範 教大家點樣舔閪～！！！

以為 新世界果個

屌你老味，卓越要去死貨，搞出「防疫套餐」捆綁賣口罩，竟然搭埋朱古力

幾嚿水就買套，反正都用到，面膜老婆用

嗰個留比U

過年前d 朱古力

都抵啦, 日森平均都200yen1個, 50個要700港紙

又葡萄

我睇咗未過期，U出嚟面交me送一套比U, 4獸&剿貓幫大把嘢益U

We are ur best fd

我計一計現貨，其他嘢都用到，好過去日森爭，連登日日都話大貨返，全球爆發咁，高質嘅唔怕買，其實唔算貴

呢排睇左左youtube學人整野食, 早餐芝士撈丁, 中午鹹蛋撈丁, 夜晚金寶湯撈通粉

通粉最緊要清水霎佢十分鐘，然後做湯底滾起，轉去湯底煮多3分鐘，入咗味就好好食

有雜菜，叉燒粒/火腿絲/五香肉丁撈埋落去，好撚正

老貓，4獸&剿貓幫「罩幣」一樣多過U, 點睇?

很想要吧?

屋企有十幾盒
仲大把未到
直接半年份量

預多好過，隨時疫情有排行，就算港共話疫情減退，都打算今年全年戴口罩

8字頭至11頭都見過

今晚幫襯自己附近嘅黃店食飯，唔煮。

華都商場2樓角落頭嗰間，日式咖喱吉豬飯+西湯+齋啡。

84蚊都OK, 老婆唔出嚟自己煮

我見隻錶condition幾好，8皮幾都有?

自從老貓點佢老豆去旺角食炒價買救救口罩，家陣比多1嚿水有朱古力食，日本牌子不織布口罩，仲有搓手液濕紙巾，老貓真係黑氣石嚟

老貓已RAP?

日森已經成個星期無出過正價貨，得返 3rd party 炒價
個款似唔會再有正價貨

過幾日唔准出口都唔奇。日本佬爆到七彩，口罩被支鬼買晒

美森家陣Level 1-3嘅都冇。有level 1都4嚿幾，仲係我未見過嘅牌子，屌唔過

想搵盒medicom level 3難過登天，比炒價都冇貨

yau b show?

老貓d罩都就快用晒

佢肯面交，我哋比佢，唔使偷老豆

Yau Can Cook !!!

yau is a g can cook

Yau G Can Be Cooked!!!

中can G

支那呢條片講口罩真係講得唔錯, 但真係可日產7億?

如果美帝歐洲唔爆，咁供應冇咁緊張，而家睇個勢爆硬，美帝庫存得2個月，咁隨時新一輪口罩荒，呢輪價格回返啲，見到好嘅就入，貴少少唔緊要，好過mon住搶口罩，或者要用bot做

美帝本土產量好少, 家下只係得3千萬個N95, 仲少過香港, 要起生產線點快都1年以上, 口罩生產線係快, 但材料生產線無2,3年都唔會夠

根據往績，連登仔好撚燈嘅，同老貓差唔多level

420吹奏700，700仆直，吹奏美股，半個月唔使跌4000點，所以日日話大貨返，通常就係冇貨返，入少少防身好啲，唔係到時要學老貓炒價買救救口罩就大撚鑊

一大爆發，點都唔夠，睇過有線電視個節目講，每年口罩生產量係全球總人口嘅0.2%~0.3%，呢啲嘢平常唔會用，突然需求增加幾千倍幾萬倍，根本冇咁多機器做，有材料都做唔到，最慘冇人知幾時完疫情，點會有人買咁多機器搵地皮做生產線？如果6月減退，投資落去本都回唔到

除非學台灣由政府搞，咁就得，台灣而家可以做到日產4千萬個，夠佢總人口2300萬人每日消耗接近2個，就算佢有多都會出口美國日本，香港唔會有份

台灣如果唔係有台塑呢啲企業可以生產材料，一條龍，一樣會同韓國一鳩樣，被支共斷材料冇撚得搞

但台灣製造口罩材料冇可能滿足到咁多國家，淨係一個韓國佢都唔夠比材料佢

老貓點睇你啲staff又柒出日本？

鹹濕仔羅富雄(Lo Fu Hung、Tomio Lo)喺日本山梨縣温泉旅館偷拍女湯沐浴同女更衣室

老貓仲有幾多口罩

佢話有廿個，肯定偷老豆嘅，一盒50個，佢父母2人佔30個，佢唔俾錢佔廿個，need kill

老貓好無恥 佢好意思成日係連登屌廢老養兒防老

Agger

買口罩都要食「骨」，勞力士AD銷售策略推廣全球

日常購物「食骨化」

有個c9唔食「骨」想單買盒不織布口罩，食懵咗早知頭先登記做卓越口罩VIP先喇屌

老貓盒印尼口罩都要參加撐警大會先買到

我哋唔會學佢咁冇骨氣，寧願夏天個咀標哂汗戴豬咀都唔撐狗

呢條友已經將Popo同 昭和系rider 敵方連在一起

老貓又watch tbb，扮睇youtube

老貓幾十歲人仲啃老

佢又冇返工，又話極速buy糯米卷，一陣又話no street，hold住廿個口罩唔啱數

need 皇天擊殺

好撚自私

老貓 really need die

最終可能要自己DIY口罩 正路厚身廚房紙加軟膠片，加條鐵線喺鼻樑位緊貼塊面應該都得，係要做到貼面啲嘅唔好大條gap

似講4獸

日洗廁所 15 次 留家「放假」變相返工 印傭：希望香港人對我哋公平啲，我哋都係人！

僱主竟說「點同呢？個啲係香港人、係主人來㗎，主人同工人唔同！」

4獸唔會咁，對U會，我哋係U嘅master

成人台個口罩post，一日唔使就1001，睇嚟好多人搶緊

要開工用量大係麻煩啲，隨時一日用3、4個

老貓，4獸有出糧畀你

市面多處有售口罩 價格未見回落 藥房：來貨仍高昂

你都用晒

老貓有冇打算買多盒備用？

幾百蚊 乞都乞到

老貓星期日及時cap牙中圖，每次我哋就送幾個口罩比U，作為報酬。

咁唔使靠老豆

coffee duty

not me

點睇珍寶海鮮舫執撚左
鏞記價錢連登仔都話其實唔貴

連登網聚.JPG

蓋清點睇114300白面？

小心日森都開始有假口罩賣, 買前唔係日森直賣既, 要睇下個seller地址

見好多係支境送，仲係炒價，老實靠唔住

斯文款我鍾意datejust 41

上古時代有個precision系列都幾正 但停晒產

我覺得op39白面簡單，冇錶圈39mm啱啱好，唔使排而且係平，睇吓遲啲有冇緣買隻？

仆街美國期指又跌返

有冇綠色面?

冇。有黑、白、灰、紫、藍

官價4萬幾，我覺得白面最佳，灰、藍、紫都見過真錶

勞力士記憶中除咗EX2有白面，地通有白面，其他好少白面錶

蓋清你介紹嗰間名人站op39得返藍色，其餘賣鳩哂

水貨四皮唔使，有二手更好，3皮可能已經得

過兩日返去探老豆，順便望吓佐敦旺角嘅藥房口罩情況先，噚日我發現莎莎竟然有賣有個鬼佬印喺盒面假扮日本貨嘅口罩，所以買口罩家陣望少眼都唔得，假貨渣貨通街都係

呢d水行二手都低水

不過應該冇咁快有二手，要等多兩三個月，經濟唔得就大把人放錶，到時放嘅人多賣嘅人少，就可能搵到平靚正

不過唔係一定買，有緣撞到又有衝動就買，同買隻刁gmt一樣，買完餸行過樓下AD竟然有擺出嚟，見兩條友恰眼瞓咪叫佢拎嚟試試

試完又覺得幾好就買，要排就唔屌佢，可能買得爽快前後幾分鐘買咗，佢登記咗資料喺將單笈咗個VIP印

送咗支筆同個錶袋比我

講起錶
之前見到隻sbgr001 9000幾
好後悔冇買

呢輪水貨錶二手錶生意好差，行過街市前啲間金寶城，window shopping吓，啲店員就衝出嚟水人入去睇，心諗標價咁貴得鳩閒屌你，有啲仲冇標價㖭

我諗而家放比二手錶舖，多數壓價壓得好低甚至唔收，佢手上都一堆貨走唔到，有錢入都唔責住，除非好賤價，所以要等啲友冇工開水緊放錶，兩個月後開始有機會

算喇，講緣份嘅，咪下次又唔係必須品嚟

我買親多數都係撞啱買

等下年申請獎學金買

講起刁陀縮骨咗，以前買隻紅BB，嗰時無論鋼帶定皮帶，都送多條織布帶嘅，而家係冇得送，要另購，千幾蚊

我隻舊紅BB條織布帶冇用過，同大mm條膠帶一樣，連膠套都冇搣幾年

呢隻公價貴15500ST 5萬蚊 但可以公價買到

15500ST本身定位入門款 但炒到成30萬最高峰

第一次見計時款平過就咁一個日子面盤

我喺jackroad個網站見到新一代我嗰隻，幾年錶最多，呢隻抵玩，如果喺日本東京見到實買咗，照睇fullset, 雙logo透背，9s65機芯同家陣單logo嘅一樣，平好多兼停產，買一隻少一隻

AP錶我麻麻，三尖八角老婆話唔老嚟

057超正

下次去日本搵吓king seiko舊錶，兩年前喺jackroad有人搵到隻hi-beat，底蓋個金嘜完整冇花損甩金，5千幾港幣，簡直執到寶，可能支鬼唔會買先咁平，金嘜完整隻錶條件好，經濟好時賣到1萬到萬幾

新錶要25000到27000，呢隻大三針入門最佳，大細適合，39.4，有護霸顯得yeung啲，深澤直人設計

唔好講日本, 家下全球爆成咁, 今年去唔去到旅行都成問題, 可能去長州先得

應該去唔到居多，我睇搏夏天疫症消滅，多數唔work

要等到出年病毒變形完成，殺傷力減弱，有疫苗面世可以打針預防，先有得去

暑假都唔知返唔返工

全套？
5千幾買grand seiko 舊錶好似好啲

澳門已經開始搵客，送1600蚊玩角子老虎，2千泥碼，四季酒店住宿兩晚，早餐，午餐、晚餐自助餐同船飛，問佢有冇演唱會飛，佢話冇演唱會開，如果有冇問題

king seiko當年同grand seiko兩條line出，停產好多年，人員合併做grand seiko一條line，淨錶頭配非原裝皮帶

澳門而家唔使戴口罩都得

睇落幾正, 反正我都唔會聽演唱會

澳門冇雞叫即刻冇晒吸引力

老貓RIP?

呢d一家下細去, 好難走到偷跳啦
同2老講我出去偷跳咩

之前研究過一排
見香港ks好似都2-4000左右多
King seiko 最後一排應該56xx

不過ks真係相對少資料搵到
反而同樣60-70年代gs就有呢個網幾多款list咗出嚟

江山輸盡喺澳門二叔公除低舉上去，唔理你乜嘢錶，朋友阿哥隻三十幾萬，二叔公出三千

AP我唔肯定，撈同刁就實收，去澳門睇二手錶，標價高過香港

勞力士比3成咋

澳門二叔公都short嘅，標價好高，可能預講價，對上去嗰次等發財巴，附近有間二手，見隻Air King二手夠膽標49000，香港AD全新錶都係咁咁嘅價，仲撲出嚟水我哋入去，都傻嘅

佢地做賭客生意就係咁 要TRADE得快
好多賭客贏左錢都立即買返隻撈先

Amazon只能平台

等於 報紙d 廣告咁

輸到走路既3成都照舉

可退款, 你睇報紙叫錯g無得退

勁似 古墓 出土

pure

台灣又係一樣，新錶貴過香港，可能有VAT關係，熱門款一樣要排兼要食骨，佢哋叫「配錶」，買隻白地原價要食隻金鑽dateday嗰啲

家陣卓越識玩，賣口罩廢事廢老踢鐵閘，搞骨餐，所以黃店唔應該平賣口罩比廢老c9，應該炒價賣或者骨餐，溢價捐比各抗爭基金咁最好

平比廢老仲要比佢哋屌，佢又唔會成為潛在顧客，使撚理佢哋感受咩

WHY RISE TODAY

this is pure

你有信用咭咩？ 冇點用Amazon? 除非我哋買gift card送比U

話說唔覺香港有Amazon gift card賣？

1478 IS TRAP

企g, 150去不去？

要睇個金嘜係咪完整，我見好多花哂甩金，嗰啲係咁上下三幾千

點睇狗想掟啲仔女外國讀書，仲要納稅人埋單？

信報：警二代轉校可獲貸款 上限30萬元 並要求海外教育津貼

X4

再去日本先搵搵，如果condition好三幾千我會諗諗佢，收藏都唔錯

老貓假設收到1皮嘢，有咩嘢想買？ PS5未出，PS4諗唔諗？

做一定做到 呢個年代有幾難

all in口罩

ps4

應該會減到$1500送十個game

no street no need

U入錯救救口罩，會炒燶，問吓我哋穩陣，U街都唔出唔知邊喥黑店多

有隻叫morse protection自稱日本嘢，有個鬼佬相

到時直接停產，PS5吹哂風要賣4千或以上，ps4 2千2，減咁多邊有人買PS5?

就係嗰隻，莎莎係上市公司都賣呢啲口罩，有冇搞撚錯？ 仲水鳩我買以為我係老貓咁笨柒咩？

老貓點睇UO機票回程88蚊

今日推出 限量版

限量！瘋搶！東華義莊恢復骨灰位租賃 1560個龕位紓緩需求

4獸：又有得炒！All in!

U收到1皮嘢早啲book位

coffee ready

U DUTY

你點買，有咩渠道，劣質口罩？

你想留位畀自己？

X2

波叔一過水老貓就去book個靚位

驚佢未收到錢就..…

可能等唔到

點老豆去旺角

佢怕天打雷劈

唔敢出STREET

姚嘉麗條腿

老貓點睇火雞姐？

He love

老貓做佢佢下線

大家上進嘅源動力來自邊到

老貓點睇？因為無源動力, 你一定好rich

#14 暗示all in #5

is good idea

你有一百六十幾萬 現價轟晒落匯豐 可以做到每個月收一萬銀喎

如果股息每個月有10皮8皮嘢，All in 5有乜問題，唔明老貓點諗？有得派就得，股價升跌有乜所謂？

每日只係諗點使錢，唔使諗點搵錢，唔知幾爽

老貓窮人思維CONFIRMED

最驚係減派息或唔派息，記得買5嘅公司債都有5厘，唔好買股票買公司債

老貓正傻鳩，成日學埋lihkg son教wiki wong做生意 其實自己燶閪一個

有錢人係諗自己有幾多cash flow, 而唔係諗自己有幾多現金係手

老貓only have 死氣喉

or 游g can cook

有錢人諗計點去印股票賺錢, 老貓只系hold股票仲要蝕錢

冇錯，所以成日諗縮數，例如偷老豆口罩

我發覺越燶閪嘅越鍾意小便宜、諗縮數，c9廢老就係表表者，為咗平1、2蚊，買樽水隔離有間OK唔買，係要行9里咁遠去超市買，都on99嘅

same as 會員老貓再世

match 哂！！！

時間成本, 佢地無成本嘛, 等如以前舊公司, 有時突發野要上廠, 廠講只係可以派公司車, 唔會叫街車, 我即時打去屌柒個行政, 我人工一個鐘都唔止個街車錢, 仲要成班人先我2個鐘先做到野, 果道人工幾錢？

之後我約車實無人嘈我, d舊人仲on99等公司車半等半日

winner的行為策略的目的在於獲得高額利潤，是利潤導向而不是成本導向的。如果可以獲得高額利潤的話，他不在乎投入極大成本，甚至甘願冒輸光的危險。

而loser的行為模式是怎麼樣呢？他為了避免重大的風險和過高的投入，總是選擇把無限的時間投入成本極低甚至沒有成本的事業上面來，這樣他即使是輸了也不會有任何損失。

執左=$0

if u buy@$120

u now need go ifc

wont

咁你換晒手頭上d銀紙做渣兜/支銀未呀？

不過$120 批人，好多勁老，已經瓜哂，所以冇人嘈

Buy @ 120 have 28蚊供股 溝到淡晒 仲有十年息 absolutely no need ifc

Lihkg仔話可以拎去 渣打 換？

real?

冇供果批人=ifc

肥青 差d ifc

可能有人救返，所以cry

你有冇j過肥青

03年都17年啦, 年年4蚊息, 當派足16年都64蚊, 加埋當今日收58蚊, 都122, 仲有賺2蚊喎

完全冇人買，都有4厘

only $2

說好的0去ifc? 老貓科技又派左幾多息? 仲要蝕倉費

以前話 IQ 60 話長生津唔計 年金 d錢

所以每月會有$5XXX+$3XXX 收入

never 16

all ur staff

soon

to 0

檢測中心澄清無作重用蒸口罩結論 蔣麗芸：唔信就罷

老貓語氣同ann姐好似

單季8,300人報稱因移民提取MPF

ann姐: 極速落street no need 口罩

你宣誓攞左未

老貓當年都呃左積金局扮移民 點知最遠只係去過長洲

未

老貓係2000年已經失業

liar

老貓供左幾多年強姦金？

6年

why no take

why know

why 棺材/骨灰 冇人肯all in 瘋搶？

u said before 2006 no work

why soon?

老貓你買股票有咩心德

老貓識幾多財務知識

老貓已失業咁多years?

點睇PK鄧話已經話左犯錯警員

唔覺佢識

老貓支持警隊

我地都成日話老貓, 老貓still不思長進

no fucking

衛生署：喺屋企要分開食飯 分開訓 盡量避免接觸屋企人

老貓今日有冇用口罩？

no

似you

老貓今日有冇去馬會同班廢老一齊趁墟？

有 唔識pps fps 一副輸唔切既樣

家下6合彩都無埋, 老貓可以點脫貧?

加入民建聯 奶共 變rich

老貓入埋黨, still poor

周庭 >>>> 游G

X1000000

政壇四大美人 梁凱晴、仇栩欣、周庭、游蕙禎

老貓點睇

衞生防護中心呼籲市民感不適應分開幾間房瞓

house price rise

老貓思想

湖北新移民悲憤不獲派錢：我又撐警又撐政府，點解政府唔當新移民係人

游b包尾?

湖北新移民悲憤不獲派錢：我又撐警又撐政府，點解政府唔當新移民係人

似老母 撐政府

懷疑係老貓, 支鬼

#17

-34

游g

老貓以前後生有冇聽歐美樂隊嘅歌? 例如U2樂隊

呢首係佢哋嘅經典之一

打

老貓睇緊慶餘年

no

only listen japan

x japan?

Cartoon song?

你出街快跑都冇用

老貓點睇夜期跌到啪啪聲

U又唔識日文

啤梨哥間新屋咁撚堅 火炭上蓋 馬場全景 千幾呎

[url]HKU grad 做ACO/CA 會唔會太大材小用?

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

老貓點睇？

日本男30歲仍與媽媽共浴 有媽媽陪兒子去風月場所監場至完事

rich

香港肺炎終於過百

估一定爆發，第二波開晒工之後。

噚晚聽光明頂，美國佬呢輪在美支鬼搶米，佢哋搶槍

有人本身有支點22,一支雷明登，仲唔夠去買多支AR15, 佢哋超市便利店有子彈賣，買多500粒

一嘢買槍嘅多咗四十幾%

去家庭五金舖買嘢，兩個阿叔睇檔嘅講緊今日股票大升，睇嚟未跌夠

災難應變

槍權 is good

RISE

老貓可能都有問老母攞錢call g

支鬼復工, 但歐美都爆緊無人去買野, 又生產一堆貨無人埋單

復工率唔高，支共話95%以上純粹吹出嚟，外資走得七七八八，有鬼咁多工開？

真係好想去旅行 呢5年慣咗1年去2~4次，今年冇得去好似欠咗啲嘢咁

平常會3月去一次，5月一次如果去四次，之後10月同11月各一次，今年多數0次

本嚟今年計劃旅行地點係英國倫敦、日本福岡、台中同泰國蘇梅島，好彩今年去到一次

復左工公司都忙左好多, 出到貨都死, 入到walmart倉一日未賣出都唔會有錢收, 仲要蝕倉租

家下已經無左想去旅行既慾望, 最憎趕飛機

want go japan

我想去意法日

老貓罩幣得返19個, 22號就drop to 0

老貓又受惠

羅致光：政府希望透過關愛基金向非永久居民派發1萬元

到時佢又會話極速buy糯米卷no need

到時非永久居民派晒, 永久居民都未派

日本真係去幾多次都唔厭，無論睇風景到博物館，購物同食嘢都好正

家下越黎越自閉, 除左返工真係唔想出街, 就快變老貓

沙律係咪露點？

need die

去旅行=散播病毒=反人類

call g?

老貓冇$$去旅遊，最多返鄉下

返工 = have $$ travelling

why so early?

老貓仲有幾多口罩？

變咗milf

b4

扮Miss

no foot no ball, 係咪玩野？

想問 人體生理學問題

rthk 限腳令

以前rthk瘋狂show腳的

老貓最遠去過鄉下陸豐，香港離島佢都冇去過。

我唔理, 你去亞視都cap張foot圖出黎

ATV 主播

有$有腳

123樓?

去日本真係好開心

想去曬全部地方

yes

ready

正路冇乜可能 香港都未去得哂

老貓更加係活動範圍圓周500米，最多偶爾去吓深水埗call老g，尖沙咀佢都有幾年冇去過

老貓好少離開西九龍area

only ssp mk 愛民邨

is ur duty

但老貓成日去金鐘, 唔係去美領示威就去警總撐警

有隱形人

其實去完有啲地方我都唔記得邊喥 好多時用google map隨意行吓，舊年11月日本好好天氣，個天幾藍

而家有google map旅行係好簡單，由其係日本，真係到唔知點行求其搵個日本妹問吓就得

may be a bubugi ghost

老貓真係好撚變態

點解老貓你可以長期性幻想

精液倒流

點睇龍床盤裝完

how about this post Topic?

J慧中=？

咪又係籠屋

老貓點睇伍樂怡

唔係高樓底冇得玩，唯一辦法，最多係一個人使用，叫做人均可用面積好過公屋75呎，有個私人空間，起碼打J唔使學老貓走去廁所霸撚住

條女可以一戰

蓋清，呢個係咪屯門嗰個龍床盤？

YES

= 狙擊u

不過就好難搵朋友上嚟坐吓 唯有去會所

老貓係咪成日霸住廁所打J?

老貓點睇越黎越多人叫人集資開口罩廠，但香港已經無晒clean room可以搞生產線，但人人都叫你落訂先

要攪無塵車間?

同1969年 美國好多人搞 月球旅行團，叫人落訂先一樣

如果wiki wong搞唔掂，lihkg嘅集資搞得掂？越嚟越多求其開個名唔知乜水就籌旗，睬佢都傻啦

lihkg太多老千

老貓請回答問題

老貓有冇自己一間房

一定要啦， 如果無不如去買救救算

人哋可以一邊睇AV一邊喺廳打J，how about U?

老貓落樓下殘廁打j, 仲可以偷wifi用

老貓敢唔敢回應

衞生防護中心呼籲市民感不適應分開幾間房瞓

中武漢肺炎

正常3代人係香港都最少有3層樓係手，應該係

真係如我估計，港共最後唔夠使想開銷售稅

財政司司長陳茂波接受外電訪問 聲言「不排除開徵銷售稅」！

老貓死期到

香港高地價仲要VAT嘅話，仲有乜吸引力？

糯米卷要7蚊了

10%樓下行政費都蝕埋，起碼15%政府先叫有錢落袋.
香港中產稅率係最高18%
MPF又5%
消費稅又15%
自願醫保又10%

已經48%， 如果買左樓仲有差餉果d, 真係移民好過啦

條裙著到佢好似有肚腩咁

又新主持

呢個post係用嚟狙擊你

遲d愛回家又有譚永浩

please reply

大王扯住慧中，放開個女仔！要扯就扯你阿媽！

乘機揸波

牙中:吔咩爺

擠逼

老貓去完殘廁打J?

拉致施暴AV

why牙中wear拖鞋？

剛make love?

牙中而家做運動著得好保守

poor先擠迫, 人哋啤梨住千幾呎, 冇呢啲問題

why啤梨so rich?

有冇背後 奶共？

Why 老貓so poor?

人奶共 你奶共 你奶到咁頹

老貓將all rich 誣衊為奶共dog

以掩飾自己因為too lazy而窮困的fact

4獸不願面對

2015-4-4 20:24

now 已過氣

游b叫you唔好j her

j返瘦恆

贈你五隻字 歲月不饒人

G street爭客

咁應該爭大王啦

大王：妳未找錢

G0: 搶我d客

141話收380

400蚊唔找廿蚊咁

老貓係考古佬, 十足十啲廢老成日想當年

老貓唔去J狄娜?

可能j利智 葉子楣

WHY HSBC DROP

牙中need明碼實價

似

HE LOVE 老閪殼

rubbish bank

need執

牙中 is not a g

only yau b is

終於找錢了

老貓平時call開幾錢？

會肺炎 不了

制服加how much

參考yoyo price list

you一定幫襯過

100%

狙擊

why u always冤枉4獸

老貓always將自己的惡行轉嫁四獸

5毛亂扣帽子是常識吧

why now張枱可以咁大，真係有人匿埋？

At least can hide 5 ppl

此帖有毒LINK

FLASH NEWS!!! 習近平 心腹 死亡!!!

老貓有冇BNO

深水埗原來1937年已經g鬥

又猛鬼

唔怪得有一晚popo深水埗撞鬼

請REPLY

U love go ssp call g

老貓又睇唔過眼rich人買股收息夠錢可退休, 又開批鬥post

#6

★社會咁多窮廢老 係咪因為後生時買太多股票？

老貓葡萄撚

以佢廢老嘅年紀嚟計 冇bno 一係蠢 一係奶共

香港人應該趁呢個機會辭工拎綜援!

未夠7年

老貓會唔會畀個人資料民建聯換錢

民建聯推出三百萬元「愛心基金」向經審批後「合資格失業人士」即時派發2000-5000元現金！

老貓

冇 失業證明

搵返your old boss

may be die

佢只知你冇在此公司do only

之後，佢點證明你現在狀態

我有私人公司, 開張兼職証明俾u

ask HK Gov

可以證明佢係free slave

返工 -> fired -> 失業有失業證明 = 民賤聯派錢

老貓 free slave = 民賤聯元秋比條毛佢穿鼻

老貓slave都不如

解僱證明=/=失業證明

老貓被人fire過how many times?

有離職信 = 失業證明

我有 老貓很想要吧？

老貓點睇真係有人網上上堂扑嘢？

拎番5年前封離職信，同民賤聯拎錢，長期冇嘢撈，執番5千先講

老貓me多咗5千蚊點用好？

老貓又去財經台開膠post，大家可以狙擊佢

★供樓中的人 屋契全在Bank手內，會否很高風險？

all in 口罩

me有口罩，諗住留低買PS5，將部PS4賣咗佢，有剩嘅錢買個pornhub premium account

老貓10k有排未到手

水深火熱!

聽講民賤聯即派5000，正所謂食窮民賤聯、但唔投票比佢哋

u want go here

有牙中咁正又唔怕去喎，但多數係游G貨色，狗也不屌

老貓真係0財務知識

唔怪得買股票會坐艇啦

仲要學廢老strong hold

U 未die，ur boss 100% not die

游b pure----clean

中 mk-------dirty

[url]痴撚線 有條女上緊Zoom竟然喺度扑嘢！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

點解我乜都睇唔到？淨係見到部電腦，右上角有細畫面閃一閃？

聲only

唔知真扑定上堂睇緊啲私人閃卡

呢個post本嚟bam 1個，家陣好多個

有冇人有原圖

咁樣靠腦補唔掂

游b effect ?
Also Ling u

[有片] 廟街實拍 企街大波妹$500撩你幫襯

老貓 大家老友鬼鬼咪話唔益你

有聲有畫 好過齋睇google map

街邊師奶都醒過佢

老貓忽然潛水，watch tbb 確認

似 做支那劇

我都叫我老母轉台睇31 睇bee gees

老貓 is watching 慶餘年

老貓有冇睇2月29

老貓點解會在#13

中國移動香港(CMHK)宣布4月1日起終止提供WIFI服務！

路邊工程飛出碎石 射爆九巴車窗

老貓 black gas effect

周庭直播

巨乳rip

何文田 is danger 老貓落街買糯米卷隨時rip

is U

老貓點睇減息半厘

點睇美國大減半厘息

香港地產股有救

drop

肉絲is good

業主又供少左

hk may not follow

腳板蹺起，似夾住d嘢

玩鞋

Will big rise

喺愛民邨+有架17號巴士，報紙暗示係U， not 屈U

淫

go to kwung tong

等睇香港銀行細p歷史性穿5

#5 drop to $0

來回愛民邨及觀塘，仲特別影架巴士，同U情況match

港銀adr插緊水 聽日rip

she love show feet

唔係升緊咩？

more

香港既銀行股

又減息，咁即係供樓供少咗，又多啲錢使，再加免差餉，做業主就係good，老貓係咪咁話？

點睇港台趕絕老貓 枱底都要加塊磨砂野遮住腳板 連老貓少少嘅打飛機空間都扼殺埋

全香港都知lihkg 嗰個XXXX_ 係變態佬，措施合理

建議者 個肺會變磨砂

Why drop so many

老貓點睇老貓科技

why

老貓點睇我上星期五買咗金

老貓有冇保安牌？
Can go poly 做保安
No need work just sit and sleep

Good pay too

Can watch girls

老貓有風化案底拎唔到牌

美股大跌，好彩我早就吉倉，只有2隻ETD 入咗5000美金，食吓利息，完全冇輸有少少賺，大部份hold cash等機會

老貓want 4獸die，no way

係，偷睇阿婆沖涼

hkma跟美國減足半厘
老貓燈撚到

業主win again

又sing

老貓成日上微博, 點睇微博成日暴動？

但好快平息 班嘴炮撚同老貓一樣

WHY HSBC DROP A LOT

中銀香港() -0.750 (-2.820%) 沽空 $9.86千萬; 比率 39.095% │買入→中性│30.6→28元
大新銀行集團() -0.060 (-0.634%) 沽空 $35.17萬; 比率 4.614% │中性→沽售│10→8.4元
大新金融() -0.050 (-0.183%) 沽空 $30.62萬; 比率 4.803% │中性→沽售│30.7→25.2元
恆生銀行() -6.800 (-4.376%) 沽空 $4.10億; 比率 46.393% │買入→沽售

恆生

Hk no bank

HSBC就快穿50

老貓燈史又新增一案例

u 準備了兩個稿出post

大跌：一早已沽all

大升：一早all in

證明冇人買樓，冇人做按揭

4獸成日話冇持倉

所有 做按揭bank完全冇生意，證明none buy港樓

y so early today?

老貓盲反港樓

x2

hk no IT

hk no bank

hk yes 老綜

TG ready

今次要 全穴出水 才可救

老貓係咪支那人 成日盲反香港野

u see drop say that

u see rise say 100% full

老貓仲日日反埋自己包皮

rthk d女主播腳 好正

上面廠開始無口罩用, 慢慢又開唔到工

why 支鬼平安 會升？

唔使賠？

恆生+hsbc（mother & son關係）

好似 死全家咁

燈完即V

係，越燈越升

點解你專門留意支那股

he is 支鬼

老貓 = 黑氣石，又話香港唔跟減息，結果一燈就中

老貓到月尾時點買food? 定又老點爸爸買印巴口罩？

十大

實睇到

肯定係點老豆

1478 drop 蝕死老貓，IFC soon

成份股又無錢買, 睇黎做咩？你平時有冇睇2手車樓買賣價？

news實報導

news邊有報道二手car

rise soon

÷2

黑氣石貓

4獸rich原因-----奶

匯豐 $33 不是夢

HIBOR一晚跌左0.2%

有樓又win

老貓不願面對4獸&剿貓幫勤力工作、投資有道，財富管理做得好

遠嘅唔講，買口罩我哋就早過老貓好多，而且勤力搵貨源，平啲而且質素高，老貓就點老豆食炒價買口罩

100% yes

我地大把人脈關係

點會失業咁多年㗎

捉毒撚

呢個月又有股息收，可以學老貓做 big spender

老貓果一雞等到中武肺都未收到

老貓有冇學過老爆技術？係utube d片基本上有條鐵線就全部門鎖都爆得開

老貓不願面對呢單舊聞

80後的士哥狂儲滙豐 每月收息淨袋過萬退休

家下日日係屋企, 成皮野仲有錢儲

的士佬仲可以申請民賤聯失業津貼，又多幾千使，老貓得條毛

老貓老綜又冇 工又唔返

人哋做有錢使毒撚，老貓就窮毒撚

老貓： say many times ，啃老

乜撚野都冇佢份

應該寫本書叫《富毒撚、窮毒撚》， 將的士佬同linkg某會員案例作為分析，教毒撚點樣會唔使做有錢使

x2

me no travel

me no buy watch

only watch pornhub

few money is enough

老綜其實得嘅，不過條友唔肯每星期去郊野公園掃樹業一日，老綜幾年前已經有呢個強制措施，去到可以hea但唔可以缺席，除非病咗

喺大尾篤郊野公園見過，其實好疏乎吓，9點幾旅遊巴車到入去，喺樹蔭底下求鳩期數埋一堆樹葉，坐吓飲吓水，12:00有飯派，食到點幾開車走人

樹葉冇清到嘅，幾十人飯盒水樽擺垃圾桶走哂，郊野公園區長話星期一最多嘢做，就係要清埋佢哋嘅垃圾 仲話應該比咗老綜就算，搞呢啲嘥埋旅遊巴、社工人工同飯盒錢，港共都on99嘅

如果老貓食老綜，me知道強制勞動一日去邊啲郊野公園嘅，到時me實捉到佢

you can only rubbish 唐記

所以老貓係咪要強制勞動一星期一日，就唔食老綜？

上次4000蚊單野穿左底 老貓就話自己冇拎老綜 咩政府福利都冇要又唔返工
只問老豆老母拎錢使

open new post no lazy

似

he dont want 自力更生

老貓 is cheater

全世界都記得，佢日日公海吹奏老綜，但佢唔講要強制勞動一星期一日，點lihkg son，佢自己都唔拎，驚撞到4獸

老貓我講嘅係咪屬實？ 請回應

老貓快D講 點解你係出面成日吹老綜好 自己又唔拎

老貓你認唔認你係騙子?

自力更生 need cancel

廢老 長生津又唔使，not fair

強制食老綜每星期一日勞動，好似喺2011年開始，老貓2006冇開工，當佢2007斷斷續續有做倉，都比佢食咗3年幾老綜

dont want自力更生plan

所以你老點father去buy mask?

老貓must強制勞動&need 批鬥

一個月多幾千蚊 個自力更新計劃垃撚圾 上你D朋友圈睇大把支那人教你扮病扮痛射波

老貓，4獸早就幫U整咗個file，隨時可以起U底

5仔cold call打黎問借錢, 我問佢有冇口罩派佢收左我線

啱呀

老貓 database

證明 香港已冇人借錢買樓

好多腥港人詐肚痛射波，不過一個月4日點都要有兩日蒲頭，除非可以拎到長期病患證明，或者有白咭

白咭拎兩份老綜咁滯，傷殘津貼類唔係臨時失業救濟，老貓又冇份，lose all

老貓15歲黎香港, 撞正67暴動係暴徒之一

why u know clear

某獸have白卡

4獸知識廣泛

we have 白金卡, u have帛金卡

老貓試過去申請傷殘綜援 人地問佢咩病 佢話包皮過長

who?

no

u 拎過

巨X

去掃樹葉嗰班人，怕撞熟人定唔知點，個個戴漁夫帽太陽眼鏡，再加個口罩或者用毛巾幪面嘅

有啲c9睇動作估只係3X~40歲，樣睇唔到

why rich都可以申請公屋？

巨乳father is rich，he has 父幹，no need

u go b4

去外國註冊呀老貓 台灣都可以
使幾多錢呀 你有冇咁窮

me都想，可惜係業主冇資格，一星期去一次郊野公園做吓運動唔知幾爽

公屋申請一定要勁窮，否則fail

個個都掛住蛇，only u love

me以前有單政府工程喺郊野公園開工，同烏絞滕郊野公園區長好傾得埋，講過幾個鬼故me聽，教me睇植物

老貓深圳3月8號坐飛機去重慶只係幾十蚊就得, 仲平過坐火車去深圳.
返黎香港仲有14日豪華住宿, john?

鳩掃幾吓，然後搵棵樹做引體上升，做吓gym咁，社工又唔理嘅，總之唔好走咗去就得，仲包樽裝水，中午包飯，why not?

諗得過，but老貓冇回支咭

我係tko填海時, 漁民教邊d海產食得唔食得, 點睇天氣會落雨

老貓係雙程證holder

me以前有個頂更機手，一家四口食老綜，住公屋，只做頂一日半日，由機手比cash佢，隱形人，專做私人嘢，唔使check

今日好正

g look

老貓真係太lazy

自力更生一日都冇咩大不了啫其實

×1000

CP對好似大咗？

變幻球

最尾呢張成個波型走出嚟，應該唔細

Maybe 谷m

老貓，去食老綜雖然要自力更生計劃勞動一day，話唔定食到以下呢啲

掃掃吓樹葉咪入樹林執劑先，唔使

等屌格

新移民大媽

老貓最love

事實係有，老貓好易溝通，大家講吓愛黨愛國就得

同佢平日去海心公園撩嗰啲差不多

又食又拎，好過老貓去call old g

踢爆老貓，佢潛水去鳥

成日喺公海吹奏食老綜，正一cheater

老貓似十足點人去死嗰啲契弟

bns我申請咗都未用，就話爆倉，lihkg son例菜要平又要快又要屌

原來buyandship爆左煲，有冇代運好推介??

估計老貓最love 呢款

老貓叫極都唔早啲開新post，掛住睇tbb

CP show腳板底

open new post 老貓

still have some space

老貓WORK

得十格， many ppl need 狙擊U and watch 牙中

叫你開就開

your duty

★J慧中時間又到了！（119)

廣告係跟user

青年辱國旗判社服令 律政司申請加刑改判監禁

4獸點睇呢班垃圾官

(被控醫療失誤照升職?) 投訴威院女醫生誤診致不舉 醫委會拒受理 銷售助理提覆核勝訴

老貓?

老貓開新po唔貼link. Need kill

★J慧中時間又到了！（119)